[突發] 係下白泥走果時有對情侶行行下唔知去左邊

話說今日同女朋友去下白泥坐下睇日落影下相咁 跟住日落完左就走啦 成堆人係外面等 等左勁耐啲小巴全部唔接我地 跟住就有人拉隊去總站坐車 但天都黑曬 越行就越唔對路 但大家都係照行 越行就越驚
但突然有對情侶冇啦啦停低 調頭行走左，果刻我都有懷疑會唔會成班人一齊行錯路，但最後都決定繼續行。最後就成功行到車站坐車
但問題係 岩岩果對情侶去左邊 架車沿路都見佢地唔到 到底佢地去左邊？ 我依家好擔心你地，如果你地見到個post就報平安啦

無事啦我地 放心啦

可能去左打野戰姐

睇撚到暈 小妹要小啲自慰先得

香港地有幾大
行行下總會見到人

幾驚你地比野狗食左